# Quasar App (opcionales)

1) quasar build -m cordova -T android

2) entrar a src-cordova

3) cordova platform add android      (talvez no sea necesario, por las dudas hacer)

4) build cordova


Agregar plugins:

1) En src-cordova: 
    - cordova plugin add cordova-pluging-camera
    - cordova plugin add cordova-plugin-battery-status


Ubicacion de la apk:

    /src-cordova/platforms/android/app/build/outputs/apk/debug
    